[突發] 廚神謝霆鋒又黎料。。笑撚死我

我就黎分唔到龍心同謝霆鋒

展明係現實成功左

先生你隔左枝筆

完左一定要chok

Nichola Pollock

都係單線solo勁啲

Chef Nic

唔撚係呀，10分鐘都無就無得睇

做咩野啊佢

找人解釋一下佢做緊乜

Chef le Nic'moñ

做乜鳩

有幾誇張得幾誇張

吱練奶？

笑撚死
個樣仲要chock到仆街

痴撚線

MK中之MK 十幾歲MK到四十歲

轉身走果下
仲要好似好撚辛苦咁

做乜撚

Chef Le Mon

唔係咁開心呀嘛

走火入魔wo 屌

好撚快手

水晶膠+雙氧水?

冇轉身走個下

好似啲男優喺度射精咁

巴打可唔可以整埋佢抽完筋轉身走嗰一刻?

白色似玻璃膠，btw 真心除星爺之外邊個carry到咁膠的表演

屌你老尾師父到呀

Chef LeMon

Where’s my LAMB SAUCE?!!!!

後面啲人點忍到笑

想睇個完成品

媲美的士陳

好撚型
自信

大佬呀 你唔好咁痴線啦.JPG

好撚戇鳩

lm

男人睇到都出晒水

係咪畫緊碟 ?
啲醬多到咁點食

真係辛撚苦哂

做乜尻

其實啲液體不停係枱面飛黎飛去好似冇咩點吱到落去

做緊乜9

我小學VA堂都試過攞兩枝白膠漿咁玩

整番個shooting star version

攰死

心諗做乜鳩

如果除衫咁樣做 十足龍心上身

整野食整到發火

做咩撚嘢

發羊吊

好似食左D好辣ge野 又冇水飲咁

認真幾型

MK中既霸主

有無人可以係佢臨尾轉身chok住走果下key個豪鬼天字pose上去

笑撚死

後面條女忍到唔笑好野

柒到盡頭就是型

龍心？

戴帽short左 由佢啦

練左好耐架啦

傻鳩

做乜9

轉身個下

笑到仆街

膊頭上面兩隻超大水母

咁樣整會好味d? 痴9線

彩虹鮮花拔絲

JM9

呢d叫藝術

一字記之若：心

好心佢啦

人地陳冠希做埋時尚教主國際知名
你仲係狗國做廚神拎兩碌野亂fing
試下去英國同廚神合作 人地識你老味
冠希仲可以有咩唔鐘意屌尻人

陳冠希係香港都有fans

🌚

佢真係好撚白癡

比大陸喱睇，你哋做乜啫，鳩fing fing又有人仔袋理撚得你

得罪講句 陳冠希未又係屌9強國人
Mk鋒都叫有米芝連比下面

lemon唔洗chok都型
咁做作反而成個龍心咁

頂唔順佢嗰種做作
死亡廚神

傻佬賣藝？

Chok 完野射完回一回神 扮嘢都已經到咗化境

chef le mon

佢個支係咪阿加力膠嚟?
有無人大嗌好好味呀?

oh shit 緊張到我眼都唔敢眨

仆街 係自修室笑左出聲

其實係一個藝人既表演 唔係廚師 所以chok都係表演既一部分

+1

好玩唔玩玩白膠漿

抄食神拔絲

係巴士忍笑忍得好辛苦

CHEF NIC

有冇巴打講下佢整緊咩
定係真係要咁on9

泡芙係我學做嘅第一款甜品，那時候聽人說，泡芙是很難弄得好的一道甜品，我不相信就想挑戰，於是上網看了製作過程，當下便去購買了食材，回家弄半天，弄出來的成果醜死了，那個對着一堆失敗的泡芙哭笑不得的畫面至今仍記得。
他知道哭是沒有用

型到傻

扮柒失敗

一個越黎越癲 一個越黎越正常

型到pk

笑死

MK霸主

又係呢條垃圾

點解佢可以咁入戲

射到出哂界

右手拎住嗰枝射唔出

條女好正

Chef le món

將螳螂拳發揚光大

有冇人解釋下佢做緊乜

拉花最高境界

笑撚到我痴線

遠月十傑，第零席 謝霆鋒

睇到好尷尬

米芝蓮欠Chef Le mon 一個三星

cls

有無人講下其實佢係做緊乜鳩

Chef Le mon!

佢放屁係咪會除褲擰兩吓屎忽先放

屌你老母 做乜撚嘢阿佢究竟

做咩個樣嬲爆爆咁嘅

佢受左咩刺激

唔滿意自己表現
廚神真係廚神

上次個雞蛋仔仲未俾人恥笑夠咩？
再接再厲呀？

aka cheflemon

Chef Lemon

食神

仲諗緊佢揤來做乜鳩 直接拎去雪? 原來係個餐板既裝飾來

一日低能終身低能

依樣真
佢唔係第一次咁樣 佢節目入面都有
應該強國反應好先會變live

佢唧落檯嘅朱古力仲多過隻碟上面嘅

最後俾先生鬧到仆街

真係好柒，仲要真係係成班大廚面請獻醜

等我聽日買兩支朱古力漿同嘉頓方包練習下先

雞蛋仔
真係好柒

take off your jacket and get out of my kitchen

屌，朱古力嚟架，癡立立架，亂鳩咁fing啲地毯冇喇

屌你老母

繼一窩瘋之後再創事業高峰

唔知點解我會諗起鄧智偉 幾驚佢射完之後會暈低

如果伸手個下打到隔離條女就更精彩了

終極中二病

You! Fuck off

屌你食神真人版

佢就快入青山

又真係幾似龍心喎

一字記之曰：心

咩料呀？！
其他主廚

成日係到chok，頂佢唔順

玩緊搖搖？

只要有心，人人都可以係食神

中邪

個底係咪格仔餅黎?
落咁多花生醬咁煉奶

柒到無眼睇

屌你弱智仔

狂野

只要唔怕醜，真係乜都有可能

大家都無留意到條片

其實有好多個霆鋒/鏡頭做緊

都係俾班大陸仔睇姐

佢最尾嗰吓chok個樣

真係柒到宇宙盡頭

其實佢喺度做緊乜
你話佢畫咗幅自畫像出嚟就話啫

型

歡樂滿東華？

MK心不死

汁男？

痴撚線 佢到底喺度做乜鳩

佢係咪遲撚咗線😂😂

gordon ramsay好似會喺twitter覆人 有冇巴打試下dum條片俾佢睇

屌射撚曬落地下都唔益塊板

的士陳小兒麻痹咁笑撚死

求下佢收手啦好嘛

仲記得佢演唱會煮麵

佢唧完一次要埋位擺pose先繼續唧

個金髮女好似amanda s

完美演繹
天下武功 唯快不破

佢知唔知自己做緊乜

amanda s煮嘢屈過佢十萬倍

型唔型呢D野真係好撚主觀下既
識條鐵咩你地

同佢當年彈弦solo 一樣
用盡力去chok 全世界恥笑都唔理

有冇人有佢諗住打粒蛋黃做裝飾點知反方向噴射嗰個gif

屌你老味，噴到成張枱都係, 又要麻煩d工作人員

真係慘 霆鋒淪落到要做埋呢D柒野 度D咁既野俾佢搞
邊條仆街跣佢呀

我寧願睇你將武術用係煮野果道
例如羅住把關刀掉起隻蛋,再打個空翻劈開隻蛋黎煎咁都好吖

雖然唔知佢做緊乜野
但佢做乜都好型

睇落似用左3成功力
全力唔知會點

走果下反手渣住枝野 好中二病

究竟煮野食定做show姐

條女more

米芝蓮晚會喎,佢何得何能呀
得罪講句謝霆鋒根本係飲食界撒旦先生
無料到嘅

最低有片 佢噴到成地都係

成地都係

期待佢同Gordon 合作

不老mk傳說

hk01篇報道曲定真 係咁讚chef leMon 有型

中共真係只令人退步
痴親去既都short short 地

留得喺大陸多嘅人都係戇鳩啲
大陸人鍾意睇呢啲裝模作樣嘢，耍帥

幾鍾意你short short地嗰句

做乜撚野，射到一地都係

其實真係要咁快
米芝蓮應該比番粒星佢

佢係咪真係覺得自己好型

佢本身型
企喺度唔郁已經型

近年搞柒咗⋯⋯

屌你走果吓仲要chok住樣走
型到盡頭便是柒

下次洗碗學下佢咁唧先

媽：你個死仔 洗潔精唔使錢啊而家
同我沖撚乾淨晒你先好瞓呀

轉身果下做咩啫
Mk鋒一世都係mk鋒

在我轉身的以後~~ 再出發~~~

幾型

就嚟淫照事件十週年..可能一時睇唔開啫..當發洩囉

戥抹枱果個慘

其實佢做mud9

柒到無辦法直視

霆鋒

同強國廣場舞大叔有咩分別

其實佢唔chok 都好型

好想學佢咁射後面條女

成世人都靠呃

好撚勁抽

見住佢拉到出哂台,究竟拉乜鬼野花

食戟之靈

仲好記得果時成日響灣仔某機舖見佢打躉
維持左幾年

唔知幾多人爆衫呢

係唔係呀

知道佢做乜9啦終於

屌你柒到… chok晒樣咁啤住舊包係咩意思?

條腰遲早出事

謝霆鋒係咪奶西奶到痴左線？

生抽王

臨尾：屌你

個個龍心黎

其實佢九十年代尾出道, 到二千年頭行CHOK 路線, 真係迷到好多少女
但二十年後都仲係咁
依家呢套唔work 架啦.....
再諗下點拎人氣好過啦...

笑到停唔到

仆街呢張仲好笑

綠帽鋒係咪傻鳩左？

佢個助好似幾靚女

張gif倒返轉應該型返晒

條女嚇到即刻走人

個菠蘿包咁搞法攤凍晒啦 邊好食

支那人好like

其實謝霆鋒係咪有好深近視

佢都係返大陸把啦

我都見過，仲要除鞋打機露出腳趾，屌你臭撚到

好似灣仔道

幫佢打工班廚，點會頂得佢順..

仆街 忍唔到笑 俾人睥住哂

有冇人睇唔到條片

國際知名？！都算係既，話哂全世界都睇過佢碌賓洲仔。

好好味啊啊啊啊啊！

足球卡機戴頂帽除鞋

睇gif

霆峰扮假膠都咁型

至少A$AP識佢啦
唔通係你咩

讀mh ive 一定見到佢 玩幾十蚊鋪個隻足球機

條友右手寫字 左邊條野完全掂唔到落去

本身型棍，點解做咁多野令自己變柒

望住舊包chok樣痴筋

佢兩個可能玩緊交換身份

因為型棍做咩都咁型

件衫係咪自護個啲軍服黎？

走火入魔

好型

屌你黃秋生

係咪以為自己好型

"霆鋒雖然無星，但佢係世界首位米芝蓮之友榮譽嘅星廚，壓軸出場絕對係理所當然"

將段片tag比Gordon Ramsay睇會點

你想點啊謝生

作為廁神既佢究竟有咩代表作？

高鐵質威靈頓牛扒

軟皮蛇雞蛋仔

無人係佢FB 恥笑？
定佢自己delete 左

檢查緊鮑

原來仲進軍埋藝術界
Jackson Pollock 都唔夠佢黎

你都見過？

比冠C激到傻L左

好似比電電到抽筋

就係因為佢成日落機鋪所以拉姑先直頭買部機鋪個啲機送俾佢擺係佢屋企等佢唔使成日去個啲地方

佢都上過咩美國模特兒選拔定咩

好耐無見過amanda s

得閒出黎搞下笑

好心佢收撚皮啦

個兩條女好明顯以自己係Chef nic助手為榮啦

因為有錢無野好玩

頂你 笑到我

america's next top model

國際知名
閃卡單野呀麻
你話時尚教主人唔笑狗都笑啦

佢成鳩日烘個頭埋去望住啲野 金晴火眼咁唔知望咩鳩 依野先最好笑

你冇佢咁型梗係唔明啦

米芝蓮 咁睇唔開

人肉三文治

如果唔係點解下下唱歌要鳩叫
煮野食都要Chok 觀眾聽歌都要聽到喊
大陸最鐘意就係嘩眾取寵

屌

其實咁樣chok下chok下 鳩下鳩下又有錢收
又唔洗執手尾 不知幾爽

好在唔係係條街度
笑到我痴線 一撚樣

當年識咁睇張柏芝嗰隻就唔洗成頂綠帽帶到腳趾尾喇！

唔洗洗地
難為清潔姐姐

依架就係要你難頂阿嘛你重係度搏嘴

一個$字真係大把正常人陪你癡

型到準頭便是柒

Clot好多鬼佬著wo

jm9

連軒仔都抽埋一份

係d蝗先覺得佢有料，柒成咁真係無野講。

問題係
落朱古力有冇必要咁樣快手落先？
佢落得好唔均勻，中間嗰啲甜撚死

可能佢真係識煮嘢，但唔好成日喺度扮大廚啦
一個大廚閒閒哋浸十幾廿年功，唔係你呢啲做幾年show拍嘢就叫大廚，唔好侮辱廚師呢個專業，你呢啲叫演廚師，角色扮演
其實佢煮啲嘢有冇比過廚師或者街外人食，唔係做媒嗰啲？

細個就被老豆老母推上電視做賀年吉祥物。
老左就被楊受成推上媒體做小丑。

佢好明顯係唔識煮嘢

支那人喜歡誇張、造作
不喜歡細膩
Chef le mon都係為了奉承佢主子才扮到short short地
正正經經好似個大廚咁佢地又唔會睇

屌你原來係麵黎

行為藝術

呢個好笑

睇唔明 但係好似好犀利咁既感覺

啲汁射到CAM MAN 啦

廚界jackson pollock

facebook見到

後面條女係乜水？？